特朗普反對減低碳排放

If we’re already doomed to disastrous climate change, then there’s no reason to cut carbon pollution, argues the Trump administration

ching點睇

侵侵好耐之前已經講過
但之前有人pos咗美國炭排有減無增
反而支那

其實大家都係度鬥癲

美國巴黎協定係咁比錢發展中國家減排
然後第二大經濟體話自己係發展中國家唔撚減排
美國嬲嬲地先退出

然後一退出就比第二大經濟體做文章話美國退出全球氣候嚴峻

結果人地拎本來要送俾人嘅錢自己減排好撚過

都係錢問題

ching點睇

推